[Liver/ Wallet]グラブル Granblue [92] tks tks tks tks MONICA

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

新手想問下隻水120係咪有排先再出

係 仲有廿幾日先再出

角色就每次月中都有 召就幾時都有

垃圾佬23都減 g塔帶多個淨化就-5

召就突爆左 淨係想要隻角黎J

冇at用都唔差 入去食下特動回番即炸

阿米仲未100

換土刀算
差2斧3刀

dlllm

有掛先土古啦 換暗唔好咩

換咗闇杖就算

到時連出刀唔出斧咪含撚

打夠刀就換埋斧算唔打2.0啦

我差一斧都keep住打 結果出撚左刀比我

係時候性交轉運了

反正唔急 慢慢打 當打土碎

好急
想快啲脫離2.0地獄

脫離左2.0地獄之後係咩地獄

升rk地獄

武田綾乃本新書好撚正

差1把都繼續打真係傻仔

我差1斧都繼續打碎

你on9

完全唔跌金波唔夠碎

撚樣

又出必

差一個土方陣先升到U劍

召集所有有錢傻系

又呃on9仔買

利申 on9仔

屬必wo 有錢丟都想做傻系

兩舊水我拎黎買dom算

個個有錢扮矮毒柒肥窮新手

有女

買dom就有女 咩邏輯 我鍾意用黎打丁唔得?

又扮

2舊水我儲落老婆到唔好?

屬必係淨係ssr一定係個個屬性定10次都係個個屬

暗必有呀婆

新post留名
Btw 而家先開始刷光之美少女趕唔趕到

最後一日先刷都得

想整個暗必搏呀婆 是否不智

SSR only

是

失智扶

都唔會中架啦

有一個必係果個屬

睇過人地中過幾隻ssr

你唔會

上網睇過一個10抽8ssr

又有te 扯扯地

dom vs 屬必

抽啦

做環保撚

抽光依家都係一點狙 得隻銀jer想要黎放後備做天司 抽暗好似好玩d

我驚收花

光有萬聖野好抽咩🤔

冇

爸爸 爸爸 唔好唔要我

想問呢隻game係唔係要不停farm？想試下玩但又驚好農要好多時間

抽暗搏呀婆同te

驚農唔好玩

光美換咩要用呢舊野，唔係好覺眼咁

終個拳同粒石要用

抽乜鳩必得

珍

你乜都有咪唔洗抽

咁你條撚樣都唔洗抽

你都on9

錢又冇乜都冇

你兩個基佬都唔使抽

訓著左然後比老母whatsapp炸到我醒撚左

🤔

如果抽暗佢9成出小綠帽撚鳩我

抽水定火好

水火土風都把撚

D水劍豪打UN係咪禁條魚就開始炸

都唔係 風可以抽fk雷

係 仲有咩好禁

好撚眼訓

食到一隻100再比其他好定係直接食到300好

火有阿格

UN點樣可以SKIP左個換人特動

後排唔放人咪得

要吸經啊清

65企到唔知50定45

靠UN吸經

又笑

miss左果區好難打分

少數怕長計

轉世R角色限制同我出紅柱 但係又冇寶箱係回番r限制 點搞

on9,2.0 打夠3萬幾之後放街等班鯊魚一人咬一下就有mvp

我想問下打爛紅柱係咪都會有寶箱出？

練R角

唔會

用拳皇偷1T先

清晒果張圖既紅柱會出稀有
打埋隻稀有會出稀有材料

唔課啦，比cy 呃得太多

如果限R我應該唔會打

新手留名

限呢樣果樣再出紅柱我都唔打算

cy爸爸唔會呃我

抽抽抽

賣樓倒落去

屌 少左個機會打紅柱

D r角都係冇力水 想哭

希望月尾暗召 比我終終暗拳

雞塔一個打十個

呢隻驚都有新手

一睇就知唔知邊個柒頭改名

個撚樣終於升左1rk 我升2rk佢升1rk 幾勁

你講咗咁耐其實有冇屌過佢

我就黎升3rk

on9皇馬掛點屌牙

團長條仔

仲有5分鐘可以做傻閪

用g塔單挑好易

有米

DLLM

我廢唔得

你手加減

抽到呀婆我下個月即刻井エロ

Ok

5ok

抽水先

抽未？

收到風扶他岩岩又買左層樓
準備成千呎都用黎放膠

用黎放女

放女佢已經有兩間
呢間新屋準備借埋位俾我地放

如果我係女一定溝富他

用黎放電姆

種醬你chok把女王聲佢即刻射到一褲都係啦

富他

加埋個西係咪三萬蚊連好性感既泳衣？

問葛清

抽左咩

谷清

谷清10萬都俾

仲未有人講抽左咩

金月

世上最慘既必得

望下角色list無隻屬抽得落手 有野要但唔想要既野仲多

我普池得返22隻冇

不嬲都係咁

原來我都用到拳王隊 可以考慮下打twitter

都係輸出唔同姐 唔會用唔到

應該得你一半

A 合埋眼抽水
B 合埋眼抽暗

1.去音樂會
2.去新年參拜

C唔抽

Giving up is not an option

On9梗係番工

死強姦犯

咪屈 我快餐店派

衰11

btw水有咩抽

仲可以有咩

普池仲有咩要抽

仲有咩抽

龍狗1

普池土係咪都無野好抽，我土屬殘廢

咪召

啲歐洲人抽晒神召限角就話冇嘢抽

拎假jer啦

等到下年

咪你呢d撚樣搞彎晒

又黎吹水大會

應該2月尾

下次下次
下次大概可以

屌，唔抽土 最後都係終38

咁六屬都唔使抽

黎緊古戰終3先
先再決定

有天司召未

未 呢啲咁稀有既野同我無緣

做人冇夢想

姐姐

想要

終將成為企

誰可代替企地位

無期望就唔會有失望

點好

我都抽左你唔係唔抽呀?

你有錢我窮系

mk又改名

行不改性

改名正基佬

3.333%濕

禾刀想要濕

禾想要萬性平胸

我想要女朋友

我想要跑車豪宅有錢老豆

你同扶他表白就得

禾放棄左

我做佢個女

依家啲4港女俾禾都唔要

唔怕綠帽可以試下搵台妹

我要呀 屌你老母

試下溝我

基少陣當幫忙

小妹冇撚得閪點搞基

冇心機打2.0

升中五了 還是沒有女朋友

點解D人180RK都仲係咁撚廢

梳

搵賓妹

未夠200 rank係咁廢㗎啦

乜都唔跌你估佢地想 又逼害

又半個鐘14場 屌你老母

典解咁多人開天司打

準備打到第二日30場

好想要ffg

好心踢哂D掛機柒頭

咁你咪入番限200
不嬲180都係咁速度架啦 明明之前你都打開呢種 唔知你屌乜

My sp

依家200UP得番水劍豪のみ

廿幾歲人.jpg

今時今日仲有200up無水劍豪

掛條鰻魚入去扮下野咪得
個個f5邊個得閒睇你打幾多

全世界比水賤種B害

first day know futa

一個鐘我已經覺得好快

yes ar ching

好多撚樣蛇王

得頭6唔係auto

佢間房叫認真打到最後

屌你老母打打下係車恰著左

終於打完

冇人JOHN副團長 笑4

如果我日本仔應該都john

想做日本仔

副團長完全冇叫個撚樣升快d 仲唔係有路?

你直接問啦屌

小薯r底

你嗰團平均179 rk 你200 rk 薯乜鬼

約香港10點我就john

乜個團咁低rk

咁多垃圾

唔係低rank邊有得贏 咁撚廢

LB同戒指加既防有冇用?
有加同冇加大唔大分別

冇嘢加可以加下咁

發現左個非at拳王打法 但係今次真係得我玩到

發夠未

抽咩好

唔講正基佬
講咗正mk

你問我我實話火

除左火抽咩好

所以無人問你

唔記得報稅罰六舊水 課少三次金了

是但啦

要交稅 ho rich

屌你老母真係金月

諗爆頭都唔知土有咩好抽

平胸召

水暗揀一個

火

土屬殘廢乜角都無，諗住中隻齊格飛都好

水咸魚

水啦咁

有無人打U
我個團D人失曬蹤

我自己都失蹤緊

唔係為團分點解唔出街打

放左出街無人入

毒撚唔出街

我差13次咋

依家好難有人入 太多人開 冇人想打

我想打

DLLM大巴U巴都無人
打艾爾算

屌又銃 呀呀呀呀呀

有無咁多貨出

有名你叫歐扶

撕緊twitter

R周扶

當人無全日痴過twitter咁

我都打左半甩鐘

冇無人幫我淘寶

土要強始終都係要38

想迷扶

幫我淘罐屋

好撚眼訓 收工了

UN都幾多銀天

30場1粒

唔好

我平均2粒

就黎2銃 應該真係4銃都未2杖

想講呀扶岩先幫我打左把

暗斧

邊個又改名

唔知

邊個？

想4 火盤冇力

整完sun 10用樹G都鞭鞭有力

又改名

可唔可以用雞比整sun

整唔切啦 整個30算啦

樹枝好廢
點解你地話勁
雖然我都冇咩點farm, 轉世跌出黎
冇咩影響

到底下次古戰係火定暗

有咩廢 咪又係滿血上限

11月火 之後暗

我整左 得主角二回
火古戰我應該一開始就即刻打把火四天刃俾主手用先

火之後未講吧
雖然真係唔係光就暗

我滿血上限唔到

開齊咪上限

哈士奇攻iv+羊2個buff都上限唔到

差唔多必爆 點會唔得

我隊火用濕濕
得火牛打到上限 係咪老老實實刷濕婆會好啲

On9先刷濕婆

想問下召本身既lv係咪唔會影響+值既數值

我唔爆都差唔多上限wo 仲要滿血

打古戰hi兩野都背水啦 你拎木樁講咁我都冇乜好講

古戰再試

50防荔枝4羊 唔爆得三十幾 不過爆左就上限 未轉加 算係咁 仲成兩萬五血

望左幾篇新手教學都係唔知要做咩 想玩水隊應該農方陣先？

玩咩隊都係農方陣先

同埋最後6屬都要農

瞓啦

終於撐到夠血開他心

但點先叫到農完果個屬

冇盡頭
方陣既話農滿2.0咪叫畢業

農到唔玩棄驚=畢業

我呢個叫方陣1.0畢業

我半畢業

5枝15雞脾
點跟

火天人又串新手

15雞脾我都好似得3枝

咩基咩浪漫先係火天人

me2

都係唔明 而家都係亂砌住先

很基先係
唔好屈我

第1頁有新手教學link 唔想睇殘體巴哈都有po

唔擺雞脾可以擺咩喎

樹枝囉

我無火拳

我驚真係隊哂啲豆落去都農唔切到火古戰
平鋪好似唔夠15雞脾黎 ?

我都5G火點打上限

個武器系統搞到好亂

我都係

我淨得火拳

新手就用佢個自動編輯執啲兩圍高既用住先

之後開始打sr 方陣武

再慢慢換ssr 方陣武 上埋巴武 uk果啲

武器技能都要升 召石又要刷

我個人就唔鍾意平鋪
啲二圍低撚到

我食哂啲粉盒同豆都未突得爆兩把

唯一辦法就係不停刨新手教學
再唔係就放棄

以前巴哈望同一個po望撚左十幾廿次
淨係ui都睇撚死人

無計架喎
你去一拳果時有無頭尾兔仔

好似有，我之前好少一拳雙子
差唔多打到第5把雞脾一突先轉去打雙子

我電腦個google 十幾個分頁 全部都係gbf啲教學

新手期係咁

淨係試過出阿波羅武

只係識出發光樹枝

Dllm醒撚咗

巡島

巡你屎眼

基少陣

冇巡過ex 島主至少半年

我都係半減先巡姐

基佬先巡

有肥有屬碎唔通唔要

我通常一拳hl方算
得500枝水

你rich有成堆月亮換點同

又屈me

我唔屈基佬

所以你咪屈me囉

你同男清一樣咁基

今次火古唔知有冇一勝

輕鬆4勝

火天人點跟

我要研究點保住渾身
得一隻火拳好麻煩

#356

而家無
打多粒鋼就有

屌個早餐先

很基

人基諗乜都基

啱
所以呢到咁多基佬屈我基

古戰驚扣hp係咩事

扣左HP無背水打條毛?

成堆水

諗返隻泳貝超咗返蒞之後都冇乜用過

我用過黎打丁

冇人想知

吹到火劍限定雙雄
好後悔無同五花做愛

想問下sidestory係咪淨係換完單抽券就唔洗再刷

唔好搞住 遲下有半減

咁我都係繼續農方陣

5sick用藥

咁你要玩火劍又真係入佢 邊有吹

利申火隊連u都唔入

泳貝用黎係前排爆完由佢死架喎
做乜唔用

依家都唔易死 咁q多血

開埋冇咩用過既1技

我開完逆境仲有成萬2血 打到尾都得

轉咁耐 好哂時間

用開阿柒就覺得咩都好快

9點想打un 唔想john佢地

見人用把荔枝銃獵狗射走隻佐 好似幾正

用結他佬好撚爽

唔好john
星期六同我打

要打兩日 星期6冇左加乘要打400分

面白い

我都想射隻佐

但係我整左把u刀冇理由唔用咁on9

求其再打幾場

OK

唔係好明荔枝銃點玩

我好好奇點解成個團d人得幾個會打團分

獵狗可以換人 荔枝銃終左+data

同埋個守護會變神威 同大馬斧差唔多

淨係知團腸會搵副團腸射滿佢

咦原來會改技

有路

成日收埋d撚樣番黎

咪年頭果陣改

收撚樣壓rank啊
你升得太快

我指終完會變 完全唔知

唔升了

屌變神威又幾勁 換下先反正無野換
咁其他垃圾有無改

對唔住 我係撚樣

不過個連撃UP好似唔高

最威係把死神統

你個撚樣團分又唔打rank又唔升古戰又11萬 同個137rank有乜分別

人地139喇

個個都必連wfc

你當雅槍雅劍流?

我要圍住姐姐組

本身都唔係垃圾
荔枝奧丁波蘿果堆

衰過139

奧丁改完都係傻柒

咁用番u刀 一係入d短

完全唔夠技肥

D短幾時15技 想入

古戰多到掉

想整4仔玩住工口先又想整6

升果11把野就會冇哂

我應該用番u刀果隊算

半減都唔夠

次次升完仲有成box

why

我用番哈士大馬斧

應該你一拳肉 我次次都淨係自發

我都係自發

咁唔知

我多到成倉slv2

扶他跌野多大把野升
唔似我地D肥多到由佢唔見

塞左把d短姐姐d連就顛左

居然冇用D短

-10%血好痛苦

而家有暗杖
10%應該接受到啊嘛

2把杖我就接受到

我好想要銀天阿

我都無用到

我都想要

我唔會由佢唔見 成日拎黎升倉d ssr肥

我本來都係研究緊用D短定奇撚弓 個盤冇普刃乘區

竟然唔入疤

入JER

Now

手感點

幾好

係有d低攻低血 不過唔背水係咁上下

點跟

插多把暗杖終終埋d拳應該好好多

咁多精

如果難背水 不如走1/2把拳入斧

就係冇晶 屌 佢月尾出暗屬我打千5番黎

到時就背到 我依家都係拎木樁黎試

想終終晒d風銃佢 火古又要博老命

我冇哂波波

好多

終1把650晶真係on9

金波少過處女

好心用番玻璃碎 屌佢老母一把200都已經貴 仲要合波

成日都唔知FARM咩好 然後就走左去玩艾爾

幫我farm

我艾爾都好多野要FARM

早知上井井多把老屎忽唔井神盾

3老屎忽真係好辣殺

下井

下井要io光豬

我唔知井咩好

狗

無啦 下年

下年自然有野井

我冇普神冇野井

D2.0一入就30/30
點玩

半減係咁上下

冇飛推特果D成日10人都冇

但係抽唔中入我個list呢

限185都咁撚慢

滿血放推 同半血放推兩個世界黎

十鳩幾隻劍豪 大部分都AUTO

要at先快

職係劍豪姐
冇人話個盤勁喎

冇計 比水賤種玩串個場

水屬幾時可以收皮

番工時間唔auto你預人認真打？

隻驚收皮果陣

水劍豪要職武
但到時土要做U刀
又已經有土U劍
媽好亂阿

土u乜刀

我同fd去完女僕 個fd鍾意咗個女僕

我都鍾意grace

似米津玄師都無女食
我肥矮柒油毒點生存

米津玄師好柒wo

型過我百幾倍

半成米青玄師頭+佐助型毒撚+地盤大隻仔係咩樣

諗唔到

好難想像

D依代可唔可以碌成把出黎啊
下下都40碎

我概念係 (企體格+半成扶他)/2

咁都幾嚴峻

榮譽滿左仲未諗好換咩好

屌那星 水方陣刷極都無 火打左兩場就出左把武

正常既正常既

又150支水

儲儲下下個月又夠1000枝刷44箱

44箱要1000支

點解粉都要おすすめ

但係唔おすすめ鞋drink

全自發ex+差唔多 奶hell減少少

追排名=輕鬆

追排名又多幾箱啦

好似8箱定6箱

幾時跌多碌樹g比我

點解個個塔羅都跌幾碌我一碌都未撚跌過

好痛苦

前期係咁 依家都已經好左d 推下主線送一把

主線而家先推到39章 見到佢送左把水弓 但唔係無用架咩 我要短劍

推晒好似6屬攻刃武各2🤔

係 水短有兩把

放棄左

我永不放棄

130 RANK,方陣連全部3凸都做唔到

咁又窄左d

原來扶他活動出咗

但我見d人話推到44章可以停一停？

趁有水水x2打番一甩鐘呀瑟先

唔可以 要打到第二地圖 除非你唔準備奶新方陣

要打2個活動日任好膠

好撚羨慕ceo返工打機

又笑乜

咁繼續一路推圖一路方陣

屌你老母次撚次都要人skip過d垃圾古做乜鳩 直接俾石啦

比未打過d撚樣睇下

襯有減半推啦

我未打過都skip

好記得上年係貴船走果陣係巴士打呀瑟

應該俾睇過既人一鍵全skip

岩

OH係粒子

而家推主線唔洗用體幾正

OH又多粒

64定63之後就要

原來有得轉劇情立繪

小紅帽果個咁正 好似病嬌咁

九妹果個有得用

Gbf劇情世界第一

正

9妹係含撚果個

10jer或成最大贏家

睇慣咗就廢事轉

Monica同ann都有 好撚正

典解monica唔是果個淫skin

我覺得9妹終解果個靚d

想要便服skin

擘口正d

終左都係

想屌毛二力

終左我塞唔入

咸左 咁多要西story

毛二力入左隊係編成個畫風好撚舊

食你三次元幻女啦

打返半個鐘ex先

其實同時打兩個活動都好撚on9下

餿邊都搵唔到日任

有鞋晶 同時打十個都冇問題

迫害新手

淨係覺得開半減就唔想打活動野

入到未a到就完左

發現得我依個社會垃圾識日文但係冇女 點解依個世界咁唔公平

見到果陣1/30
入到去變30/30 仲死埋

想打箱

我都想

根本無人打 幾時改自發都計

你自己唔搵日本妹關人撚事

食屎狗

邊入得滿30 15都敏敏地

你有仔唔計

去日經學日文 渣囡囡手仔背五十音

好

Io劇情立繪正咁多既

毛二力原來都二十幾歲

too old

扶他請手下未
想轉工

マギサ轉番立繪好撚正

做佢條女咪得

扶他貼牙五立繪未

pmed

認真想轉

佢兩個咁樣正好撚多唔係講笑

Ok la

5おk

5妹係一舊屎

晚餐時間食咩好
除左鳩

想整あちし

G8

丁

識錯你

呢到有咩話題可以唔扯去基到

5妹

得小學學歷返咩工先可以同扶他一樣做1個鐘野收5皮人工

鴨

冇佢咁靚仔

咁無了

佢做牛郎係羅蘭級

俾我跟係佢後面做拍手搞氣氛都好啊

拍佢屎忽等佢包養你

根本源頭就係法清

真

想退休

Mk又屈
等抽阿格啦你

係咪屈大家有眼睇

你哋成班用屎眼睇嘢

又基

雙開F5係咩玩法黎

火魔女之前唔係仲有個立繪

225先玩

屌D辣殺唔夠RANK仲要1拳仲要卡房

又鬧我

火都黎埋 完場見到條撚樣用廢夜

有乜用

點撚知d on9仔

無黑騎士高叉泳衣
屌 垃圾KMR

我啲土刀土斧去撚咗邊

SORRY

想4

一齊

點解我咁窮

點解扶他有父母幹

屌你老母

U劍第二招技通常整咩

住太古城係度嘈

你都有樓啦嘈乜

點解你可以每個月俾100蚊家用然後每日袋1000蚊零用

垃圾>技上限 普通>奧上限 on9仔>普攻上限

奧傷

新手整住技上限先

on9我比1千

Yes我新手

我屌你老母

我chain burst

#metoo

屌好眼訓

垃圾SKYPE知唔知咩叫關閉程式
我屌你老母你夠膽死同我係背境run
仲要關唔到
有人CALL就一定嘈住曬

Mk Skype 有人call

好在冇人會skype我

個團twitter開完無用過代表d咩

古戰先用

mk先有skype

On9 咁女裝山脈都唔係法清啦

請尊重，謝謝！

咁真係唔係既

岩先7團有人開BBA又唔跟
bba花瓣好緊要

我部iphone擺低左backup
又打緊d 30連uba

我好似冇用過bba 啲料換嘢

你高rk d先打啦 哂時間 打下方陣好過

我打落見幾多exp下嘛

你升rk唔打盤都係比人當on9

U 拳諗緊整咩

唔係火就暗 都冇乜好整

應該係話2技諗緊插咩上限

咁我都係返去巡島

唔係奧就普攻架啦 你普攻屌到上去咪普攻 有咩好諗

又唔係掘金 跟2車n整好一把武咪算

我130果陣打左一車已經覺得好撚弱智

普攻

仲真扎緊必水定暗

必火

出火

水呀

其實咩時候先會打島主HL

仲話我同很基係兩大基佬
你睇下你

你要拎2.0入場果陣 /終突1.0武器

師傅明白了

真扎屬水

抽左暗 金月一甩不意外

叫左抽水架啦

邊到可以有多d sr肥

咪又係金月 never lucky

技定天屎

技肥就古戰巡島
天屎就2.0一車車杯

150支水FARM到2046

技

姐係要等古戰

技肥奶多D 島主HL囉
2.0唔會慊多

2.0入場卷唔會慊多

天司同U劍個奧義屬傷UP係咪一樣

天司+10%屬
U劍+30%屬
你話係咪一樣

改自發都計日任啦屌你老味弱撚智 一係就出個high level

快啲sd信畀kmr

要求開1join4都好好多 而家開場完全無回報 🤧

原來光美都就快完

半減都就完

成個半減好似只係跟過一車ubra

我升左4rank

武勳又無野換
幾時downgrade啲樹枝落去

いいね

歐扶幾時收皮

佢又中咩
除左限佢好似已經無野可以中

自發唔必出水晶都唔知自發黎做乜

3妹一拳同打到藍箱
出既野都係一樣

應該改自發必出一粒

係

等光限先係限
佢玩晒

打到得番8粒軍神水晶

一放長假就唔想打機

等睇又變基comment

睇本好過

可唔可以無限半減

永續半減

160抽了 打埋西story應該200 開始要忍手

點解我未試過唔伏既井 公平咩

我都係試得一次

好想要u武啲上限
但on9火隊啲得意完全唔同

u弓 大jer

我都廢事落U武

你課金盤落乜撚u

個個都課金盤

咪又係要等人carry

你以為自己唯一火天人？

3刀1拳收皮啦

但講真火方而家都好撚堅抽 又多血到仆街 係無重課咁撚痴線但都算係咁

好想拆撚咗啲阿格佢

咪同光差唔多 火普刃贏隻大jer

你都on9 d主神都未紫色

光好撚廢

係 大家都係果隊 笑撚死人

唔明光天人做乜鳩成日吹奏光方咁撚自虐 識親d光方普遍都廢到仆街

啲樹枝夠未終解

而家想整四五六妹 可以揀2個

你想整舊屎冇人迫你

紫色拆多d精

不要再說了

而家光好似無佢唔得 鐵膽

我點都最後先整
理閪得佢鐵膽

又出召石 想要武啊

終於做晒嗰10場日任

6妹好似有無都無乜所謂咁 古戰黎講

你之後都會要一堆蒞拆做屬碎

扶: 乜都冇

今晚開d黎

佢撚都冇就啱

幾枝水唔係咁都托我手踭下話

記得先算啦

出把方陣弓比我

咁都廢？

出把風方刀俾我

我都想要刀

打方陣2.0都係ON9仔

貼地d得唔得

依度冇buff

攻4冇2姐

你換番把光弓乘區 六道主手已經有普刃渾身啦

隻水120召 開技真係好靚好淫
決定儲石井佢返黎

講緊依度g塔4萬5血 我宙2萬都冇

冇2把老屎忽點叫玩光方

我實際打齊buff得30萬

on9我係邊搵兩把光弓出黎[soasd]

我入左star你扣番10%

終於明點解光天人成日話光方勁但我見到d光方大部份垃圾

我一把老屎忽換10技光銃 0buff

攻3

開完2jer就全程上限

我重係10劍盤

冇乘區講柒咩 拎1.0黎講

自己唔農又當我9UP 痴撚線

其實宜家光方都唔算廢啦
有光佐伊都叫摸到上限

廢?勁撚到弱智

塞隻2jer咪上限 光普攻上限44咋ching

句嘢又唔係我講

10劍盤係你講

Me 冇當光天人鳩嗡

光普刃真係垃圾黎

所以你想維拉斧出咩技

必殺

要點容忍2下下sa

Reload當睇唔到

呀米拉咪有連+奧加速 選道主手高揚

咁都係開奧快 仲係sa

其實你有jer 有波點解唔玩水

開奧快仲唔夠？

咁又唔係有就要玩既

有撚鋼呀？

麻麻d

呀米拉1技30da 15ta 我3io先21 21 30 30

我都有哈有黑騎有人嘔有蝴蝶但我唔會玩暗

我整埋2把牛刀再算

Reload game開技唔係輸左？

我都唔撚知可以出乜 普攻上限20%唔係天司應該有得玩下

你望佢出新字首FF下

3io唔洗錢？我用9條鋼3井換你1下技好似好難為你咁

你唔係話用泳王姐槍咩

咁講除左水咩屬普都啱用你呢套

個問題係光方高血過普刃成倍 1下技有連 2姐開奧即上限 人垃圾 其他屬你唔用普刃根本好難做哂全部野 就算火普暗普都有大姐姐姐拉開個距離

奧義直前同SA我選擇直前

風天人去咗邊

秘湯

蝕2圍 廢技 再換多把比方陣屌打埋普攻

笑4 咁應該出個咩勁到on9既普池角俾光普拉開距離好

撚知

計我話
最廢一定係水

認真討論GBF

直接改高個上限就差唔多

都唔撚明點解光暗無天司武

其實主要都係唔滿意2必爆同光普攻上限得44

有天c咪又係普刃方陣一齊上限

咁到時連擊個差距咪係番度 咪就係你想要既野

未有水劍豪
個上下限差距極大
宜家就屌你老母啦

如果佢出隻雞咁既buff機我可以即刻掉隻2落屎坑 唔用都差唔多上限

係 到時你又話光方勁到仆街 又有連又有追 屌打普刃

同你平時屌d咩nga水撚有咩分別我睇唔出

淨係加上限同攻逼害下d垃圾方陣賤種

諗下好 隻隻都出黎俾方用

吓 佢地乜撚都有 我乜撚都冇仲要比方陣屌打

思考模式一樣

我要諗點屌打冇課 佢地諗點屌打其他普刃 咁都一樣 笑撚左

應該大部分普刃都淨係3連賺左

@ky

佢殘忍到仆街

有追傷就係 我開奧一下230萬 u杖普攻上限3連g塔61萬x3 仲低過開奧 thx for些牙

成日見225宙shit屌打其他普刃

點樣成日法 大家頂配打大巴火=暗>光

咁你用追傷未
全3連6秒幾直前開奧2c都10秒3c 12秒4c 14秒又唔係差距

等我整埋宙c先一齊屌埋一份 暫時圍觀下先

係邊走隻追傷角出黎比我 用帽仔7t追3t30% 其他技全部垃圾 連續航力都輸埋

等維拉斧終解吹奏天女

出未?

我買蝴蝶結先

我都覺得係蝴蝶先

仲要睇埋隻boss 光方我搬埋+成5萬血 隊員4萬 隻boss唔係扣%我仲要係咁回血keep渾身

咁你轉用光方未

咪睇下到時點先 我兩套都有

唔知神石幾時終

牙路太勁 不了

神石終解第一件事要搞搞佢地D主動效果

實搞啦方都改左

如果蝴蝶吸引可以考慮下玩暗普

點解水方陣咁少場

因為過左要打水方2既季節

眼訓

禁多好多掣

佢唔係扣%我都要禁好多

玩6屬方表示人生已贏

垃圾水

佐加阿米仲好煩

打u先用佐姐

我打島主H都用

仲農緊果條利維坦咋

把鬼

5夠打

收皮啦

光方撚係應該收皮

教我玩光

教我玩女

王子 阿米拉 佐
已經好勁

我都想學

狗G塔唔帶兩招黃綠隻佐要第2T先開到

有2jer用2jer好過 唔洗禁咁多

2左太耐換隊玩下

用5咪即開

下年

我諗我古戰都係用套拳王黎打

智能午餐肉玩唔到gbf

幾時再半減比我升埋果9rk

就升

11月有火六道我就課必十卜kmr

火古戰就有

今晚就升

死外掛狗

on9

有冇人資助我買膠

資助你一粒

多謝

扶他全額資助買膠
你都揀隻啦

有咁好用咩

唔貪心 新出隻eri ok

好，我自費聖人
扶他資助學姐

想打濕婆跌樹枝

想打你

好好用 但係要有人幫我破甲

冇at我用star2/3t都開到菲莉 打到尾再炸個fc一套仲快過用帽仔

幾乎未見過菲利唔係sa 得你可以長用

天來

開阿米

都係打3排先用依隊 我單挑都係要用番兔

冇位

飛5

飛利

唔開渾身唔夠力

我都係岩岩好就黎掂到上限

個騎士道一拳d料又幾好跌

哇 好耐冇見過粒子

好耐冇見過我老婆

225rank

225=掛 常識黎

幻女都就黎係掛

個亞瑟都幾撚煩 日日打完3次協就聽佢講野又冇得skip

聽日下晝就完半減 想叫春

叫

春

死基佬你係咪要日任啊

食緊飯

又食仔

MK先解唔到日任

im back

咁我去打機算

我一直有問題想問好耐 點解d生肖武器咁九唔搭八

舊時果D係咁

做乜咁撚熱 想開冷氣

已經開左

但我覺得幾涼

差幾個爆1001都未爆

想4 仲要打75粒